[918]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(179)繼續期待夜晚十一點嘅驚喜+團綜預告

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

點會用reddit個標題姐

ho ball

見到Hi開始diss人就知佢開始埋到堆
抖S毒舌女王返黎啦

summary我幫手post ok?

留名

reddit topic

20181017 我愛娜B

lm

諗緊係咪差左D野
靠哂你啦

黎啦黎啦
膠真你已經成功左

救救小櫻花

If I were mnet

[919]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(178)作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑

1.

2.Reddit愛柔理，衝出宇宙吧，顫抖吧

3.bookmark定
2年半後用

4.依幾張相入面嘅我全部都可以

5.肥妹被告白的故事

6.MISA已經同塔諾巴相認

7.About 接機

8.https://

9.Twitter更新真真

10.

11.

12.

13.敏周嘅一啲代言同客串

14.

this mnet shall burn

樓主自己助攻自己

補MIYU巴條LINK, 想要自己BOOKMAKR//

聽日到清純團綜預告
然後發現係食放嚟

佢每天也自己笑
就算下雨天也自己笑

屌講咁耐都唔記得留名之第一頁留名

新人留名
唉鬆世界第一

隻腳好大個比鞋刮嘅印

有人幫d相"除霧"

呢兩日得閒就拎番出黎睇
btw LM

今緝相 minjoo, 彩元，nako 無走樣
Minjoo簡直神顏
櫻花係髮型，衣著方面要加把勁

柔理又恰我元英

Cody 你同我出黎，點解我櫻可以搞成咁

個玫瑰做乜鳩

睇完輯相留名。
Minjoo出道前已經咁多廣告，仲要有埋拍攝behind ，唔知既話仲以為係出咗道既偶像。

佢地係咪偷左呀媽啲衫黎著

神顏到個 執相嘅都唔想遮佢咁多個樣

留名

陣間唉鬆會上idol room

live？

大發

vlive 直播
/video

twitter被洗版

Idol room每次錄影都會整段live
劇透吓錄影做乜
佢哋上idol room我就放心

咁早 瞓都未瞓醒

係咁㗎啦
佢哋好多時兩三點出門口
四五點就要化妝set頭
然後六七點到location
音放都係咁

現在通過V APP與明星相遇吧

idol room live

一起身開wifi就彈 vlive notice嚇親

點解櫻個頭咁菇

件衫好似雨衣

個cam最後好似去咗nako膠真嗰邊

權F話未決定邊個係隊長定係就係佢？

未定
同埋一講隊長即刻靜曬
定咗應該會好活躍話隊長係邊個

一cue 全場靜哂

Hi醬

個個都未起身

佢哋話櫻錄影唱獅子王

係囉係囉 姐係我冇聽錯

doni: who's the leader of the group?
izone:
also izone: *stares at eunbi*

不過個個望住權F

咁唔知係咪真係權F做呢

雖然係望住權F
不過權F話未定
唔知係佢平時做開代言人定點

Nako

Nako 和 好friend

帽事既，跳跳下跳過界姐

幻覺
驚撞到櫻

金青蛙

咩vlive
啱先佢哋vlive

好似係上idol room 既live

睇公海po又一隊11月CB. gugudan
真係全都放馬過來

幫你blur埋

係跳跳下跳過界咋 跟住跳完企唔穩

世正san

有冇機會睇到佢地互動

正常係靠櫻個邊

係喎佢哋今次係咪會跳少少color*iz

14歲

點解上節目都冇人贊助衫咁
呢套之前VLIVE好似見過

Z*ONE Current Schedule for the month of October and November!

Note: There will be Changes for their Schedule.

Idol room v
連燈

weekly idol , idol room上晒

私服專屬團

俾返個女神頭我

剪完個效果麻麻地
pd48時期個頭靚好多

一定係mnet嘅陰謀

idol room之前有冇放料話會上?

笑容補救

唔覺
開始覺得上認哥有望

係燈到上認哥

快d燈啦
你燈力夠勁

上次機場AirPods廣告都好好睇㗎

idol room唔洗放料都高人氣

vlive replay都 lag既

youtube 係咪死左

岩呀
呢個麻麻地
不過係櫻就算啦
都係咁靚

上唔到

youtube都竟然會死

youtube死咗啲咩？

乜9都死晒

成個網死左睇唔到片

Cls

日本妹連韓文都 嘅時候上認哥托咩
梗又接唔到
做背景板都嫌多

入倒去但無野睇

唔該哂

我頭先見過主持問一啲嘢跟住nako應得勁大聲 “呢！”

12人

正所謂韓文呢呢呢,日文係係係

有裴巴呢幾句我就知上認哥不遠矣
In 裴巴 We 燈

佢唔會聽唔明都勁大聲答掛

其實 去左邊?
無聊問下

元英個嫌棄樣

元英:呢個唔係我認識嘅櫻

屌你
原來doni就係唉鬆最後一塊拼圖

好似一閃而過
btw固定cam

佢加入我冇所謂喎

你時運高

明唔明都唔會死
答岩比人讚有反應 答錯比人笑就有效果

Nako比效果

大叔同11個女

最好Coni做C

不過我覺得佢明既 唔明既話會一臉傻樣 同即刻問隔黎果個點解

琴晚既 得閒食下d日飯韓飯互diss花生又幾正

冇睇過韓團嘅會唔會好奇怪點解每晚11點都有野睇

其實點解要揀韓國時間12點

Nako有得見埋世正
gugu做乜鳩

送死

倒數CB日子掛

11月音放好睇 全部大團 淨係時間都有得嘈

因為melon未改制之前 通常都係夜晚12點出歌 咁就習慣前1/2星期 每晚12點出相/片之類
有d團中午12點都會出

17.Q:點解啲人成日話等11點,11點係法定時間出消息嘅時間？
A:1)通常都喺依啲時間出,仲有下午5點
2)下晝5點即係韓國時間6點，呢個時間就會有音源同mv
11點即係嗰邊12點，通常teaser概念照呢個時間出
3)揀12點應該因為排名數據係計中午12點開始後12小時, 其實以前係中午12點同凌晨12點發佈音源,大團多數凌晨12點出,等自己易啲掃榜
係上年改制先唔俾凌晨12點出改為下午6點
可能慣咗以前個時間 之後teaser個啲都係凌晨出
4)依家只有中午12點到下午6點發行的音源可以立即將排名反映在即時榜單上,此外的時間所發行的音源,則從隔天下午開始才會列入榜單。

你上次自己開既post上回總結都冇睇

比你發現左

我淨係知信和會好多妹妹仔換卡

睇下邊個隻卡最搶手

唔睇嘅話我總結嚟做乜

好想知仲有12晚有咩出
竟然2晚放左2set圖 唔分3/4日出

會唔會3封

冇睇哂
咁長
依家睇返

我有睇

summary就梗係長

得啦大家
4封
IN 裴巴 we trust

唉鬆真係冇得估

我覺得d圖可以放少d 咁多圖真係見到都想飛講真

雙封咪算 出道就玩咁大 小心玩過龍

有時太多係放link算
不過有啲係連續性，好似啲乜乜討論咁我就會cap圖
定係都係話#xxx～#xxx係咩算

我從來都唔知原來我燈力咁勁

雙封夠哂啦

個頭

彩燕笑聲好撚魔性

佢D笑聲好親切,身邊總有個FD笑聲特別鳩

我就係依啲人

如果有一晚咩都唔出應該會暴動

我會

原來櫻花講過架Lion King？upgrade版

細個個陣劇團表演過？

我都係

同一人

形象

cap得咁好

岩岩起身miss左live

molamola 以後個排位都係咁啦

Vlive睇重播

我都MISS左

nako

vlive日本line cut中字

點解 件衫咁似

係呀

idol room仲早播過週偶

支持11封,等我淨買櫻封面

發覺櫻花重覆用緊自己d綜藝梗

佢乜都中意抄開
兩件唔同

lion king

一陣表演跑步

有啲期待三個日本妹點錄綜藝

其實會上idol room同weekly idol都唔算好出奇姐
佢地會上認哥,rm就要唔同講法啦
不過照咁睇今年都唔會有機會上認哥

循環再用真環保

佈景版
唔好有太大期望

燈力唔夠強

donycony好識做
通常個個都會訪問一大餐
認哥,rm(如果佢地上嘅話)都ok
其他唔敢包

依個有燈力都難啲燈到佢地上

等今晚11點

d工作人員快d up D-8先好冇 想睇吃播

仆街死八婆又企nako隔離

官方排位

睇得好唔舒服

2年半

呢度早兩日先講完lee hi
轉個頭佢就同你出首歌
果然連燈
雖然係cover

Concept trailer好多玄機，
諗起以前睇過一條小動畫natsumi step
果陣睇完解說打咗下冷震

呢個Post不得了

呼拉圈 跳繩

油b奶音唱兒歌
有啲想打爆mon

燈力太強了

韓國未用過=新野

竟然日本妹都入晒
賭丁暗黑 玩唔到girl crush

保齡球

有無解說

之前先講完入雪櫃有排都未出到首歌 轉頭

你話上面個youtube?

Nako會自動痴埋櫻到啦

下次偶運

呢個Post有冇野係未燈中過

話 出到道

今次有girl crush

喺到留言好過去黃大仙

Dc暗黑風正呀

佢細佬

好似樣

咁似美波既

青靚白淨

係喎

好誇張 放埋床頭

清純好似未訓醒

美波係showroom回敬左清純

笑得好似 都係硬硬地個笑容

櫻藝術體操

張床頭相

究竟清純有幾多件衫係冇著過架 送D比櫻花啦

有伏

有錢買衫

我忍受到

間房多衫到

點解覺得佢細佬係平時食女無數嗰type

果然係富豪

我覺得唔似喎
似被動type

櫻：賣晒佢換錢買game

櫻: 清純近排送好多衫比我著

HEHE TYPE

隻腳啲肌肉

睇清純就知細佬都唔會係被動型

gay test

所以miru細佬同清純細佬大家會點揀

d人係咪即刻衝去JTBC影 idol school個度

等緊venom彩蛋

娜B

咁快有飯拍

揀Miru同清鈍

nako 飯可唔可以J遲一陣先 放相先啦

之後交比你地 食飯先

次次都扣起日本line

屌 難揀

近排做住Kang kura先

cls我老母打電話話我老豆發曬脾氣問做乜咁撚耐都未落嚟叫我依家即刻出嚟

正確答案 仔交比你地撞棍

我本身好開心咁睇緊
去到中間喺㗎車屌咗出聲
我老母問我做乜講粗口

冇人貼

第一張focus咗係眼鏡到 呢副係櫻新眼鏡

尾二嗰張jm9

講咩

btw 有情巴仲未批到?

個名有數字要再申請

慢慢再等過啦

cls好多

點解我覺得禾英個樣好似係到奸笑緊咁嘅

係咁抆住櫻件雨褸

11月6號gugudan comeback, 唔知會唔會有機會台上世正遇上奈子呢

有無po過

唔知係我直覺定咩，好似仁美冇奈子櫻花聲勢咁大，
唔知出道後會唔會有改變

posted

出左團綜/idol room/ weekly idol就可以慢慢傾

我覺得cafe有一部分就係講緊呢d

無乜人特別like仁美咁

但係eunbi unnie依個個畫面真係出曬嚟
完全想像到會係咁

慢慢黎啦

btw有曱甴，娜B打爛花樽，真真煩住肥妹
依三個真係

娜B真真禾英drive updated

呢啲就真係散佈虛假內容

其實係

個replay lag下lag下咁
係我嘅問題？

我估D粉相對地摺D姐 你見下尾班大叔粉

權f 私人 A/C??

唔係 p圖嚟

點解真係有人信係真

佢地英文邊有咁叻

其實個通告只係做下樣 話你知唔好踩佢地底線
唔洗咁擔心

仲以為櫻奈仁可以保留twitter

清鈍同佢細佬真係好似樣

之前我都信咗 走去search個twitter ac但search唔到

頂 我以為係真之後係咁搵

肖像權應該係咪就係講緊去機場 影完賣相嗰啲人

呢D野係公海講下咪算 邊個會理你

係 但一般唔會告
韓國娛圈 賣相代拍 已經係一種潛規則

應該係
又或者有人自製周邊？
算啦反反正都係嚇人姐

如果計整公仔米仲大獲

TT 娜B CUT

自製周邊未見過人拉
其實唔洗怕,只係講佢有權咁做姐
嚇下你,叫你唔好做到咁過火

淨係見到彩燕跳得好型

錯拎

And 婓巴人地錯link

我睇到
一入去都唔係娜B嚟嘅

你應該問黃巴點解諗得出依啲名

奶粉個樣咩事
BTW 個人cam會唔會係
睇Vlive 好似佢中左

唔係nako咩

我見好似係停咗喺nako到
反正係過咗你嘅油油

痴線㗎twitter嗰個JoYui係咁洗版

非女衣巴5連

尾哥

Wow咗未

即係幾錢

唔係貴

好過肥妹之前2000+嗰件

越睇越正

其實真係全場最佳

有冇敏周靚圖

落落地坑

大家都去咗拜山？

去啦

你應該係問有冇青蛙站twi

九唔搭八

話係相對嘅顏色

上啦喂

佢發現fighting係萬用嘅

angelic royal
fern
Would_U2
Poem_of_wind

終於出

vitamin juice

가을안부

@kimminjoo_kr

Vitamin Juice

@Vitaminjuice_MJ

델리민쥬

@dailyminjoo

WHITE LOVE

@whitelove0205

민들레

@minjooworld0205

Poem.of.Wind

@Poem_of_Wind

Fill UP!

@kimminju_kr

Fern

@Fern0205

민트

@__Mintscent__

Would U

@Would_U2

11個人都玩代表色 有d多...

原來佢都有好多站

KB係時候出場

見早排有人整理過

Sakura 彩燕 膠真

Minjoo Nako 權F

清純 Hi醬 彩元

娜B 元英

啱啱諗住整返個表
睇嚟唔洗了

係咪我有幻覺
點解Sakura個頭好似又短左

最有養分嘅留言

應該有再剪短左

10代 大主唱多到

佢有好多站喎

定係卷起好多錯覺？

仲要佢個站洗版洗得最密

有13個站

查看 @RoyChan_Hyichan 的推文：
新架？出處係邊？ 三檔好正

又入唔到去 又係up完del咗？

nako好qq

咁大件褸就叫清純變4檔啦

無意搵到, 可能有人 post 過
不過個陣權F應該用緊藝名, 唔知點解會講真名

我痴咗線

依個先係

一到放學時間
joyuri pics就會瘋狂洗版

官方
係咪得我覺得個CF好魔性

我終於個CF似咩
之前有人po出嚟behind nako扯住件衫左右fing嗰個

段片無咩唔同
做咩刪左又再post

擺明sell仁美個肥臉

又牛油
睇黎

完啦好嗎

團寵

屌縮開你隻手啦八婆

都唔洗自己較
官方出嘅已經

真.團寵
又企中間
中心人物

元英頸上個朵花想點
好似學生上美術堂D手工藝咁

第一張邊個碌緊

彩元嗰個fial咗
依個新嘅

NAKO

最撚矮個個

個廣告其實做得幾好
成段就係FOR你CAP GIF
依家好興CAP GIF落唔同通訊APP
間接幫佢手賣廣告

見到真係會好想cap gif

咁睇肥hi塊面真係好大好包

係我就拍高D

今晚要改呢張圖

0:11
阿嬸終於復出
無左阿嬸少左好多笑料

what is plum color

設計廣告嗰個係咪take咗嘢

smoke weed everyday

Take野 但我鐘意

想瘋狂啜同meet紅肥hi嗰面珠

唔知

頂帽乜事

終於發現肥hi咩事
我覺得佢韓妝剪到pat瀏海太短

rapper from the hell

清純念經rap

boombayah變大悲咒

又真係幾似

第二個藍精靈

死晒

收嗲啦屌

其實Concept Trailer對應d物件有冇意思

yurenation咩來? 睇錯做make some nose

廣告有毒 我忍唔住睇咗幾次 我明明feel到自己每聽首歌一次智商就-10 但係忍唔住睇

原來你都對油b個鼻有性趣

我唔會屌鼻 唔會blur剩個鼻

你係咪抽緊水

幾飄逸

個名好撚核突
讀出嚟我一個反應係urination

啊今日天氣幾好啊呵非女衣巴

咁又點
都冇人肯比洗頭水代言

牛油變牛尿

好條毛
落雨

好似好多CANADA

SALEWA係咪好鍾意仁美塊面

如果廣告刺激到好多銷量,今次肥妹發達。

點會有人唔中意

成功建立形象

好暈

團體廣告，個人有得收多D

好暈你又整

轉貼

feel到鞋底出煙

屌你咩

拍拍拍拍拍拍

屌醒起之前個vine 轆保齡球變咗嗰黑人細路女

希望大家唔好買垃圾

IZ*ONEデビュー記念グッズが予約販売中💗

「 #本田仁美/ #矢吹奈子/ #宮脇咲良」3人のIZ*ONEデビューに向けた意気込みがデザインされた「マフラータオル」と「色紙(プリント)」を販売

......

【11月中旬より順次配送】宮脇咲良 IZ*ONEデビュー記念 セレクト生写真 第1弾

aks ho ball

Cap水cap到
多謝提醒

Ok喎
係咪拍左2年半分量

人地畢業先會出紀念生死

肥妹手字幾靚喎

係部電腦到print多次下面加句紀念

各有各搵錢

salewa 15s ver

salewa次次up完都刪

曬冷

收order跟住print出黎姐

應援毛巾同埋memo？

攞正牌嘅自製生寫

Nako

第一彈係舊
仲有2-5

真係有少少想買木牌 不過嗰感覺真係好似以前VA堂20蚊塊木牌咁

果然係aks

願者上釣

得645張日日拎黎用都唔夠2年半
買都戇鳩

用

以前有出過dog tag

屌

平時一星期見幾粒鐘 拉番條數一星期用一次都應該夠

深坑...

一番賞D色紙

拎出黎起壇咋喎 你地諗乜

諗起玲奈畢業嗰次啲生寫大曬冷

個個大粒畢業都晒冷架啦

日韓2邊買
賣腎都買唔完

嗰次特別深記憶

老老柒柒 痴撚線先會買生死
利申 淨係齊巫女

~1萬 全套...

左邊邊個嚟

咁係ske無良姐
周別

痴線,覺得呢度個個都係富豪

人都走都買其好黎智
過一排就會覺醒成堆廢紙係到等世界末日取暖

同問

唔好問啦會有圖出黎架

買黎送錢比AKS

窮j

一邊話D goods 垃圾
但又不斷咁買

覺得生寫其實有時影得唔好睇而且每個月啲pose差唔多

最後都係aks賺哂

所以我不嬲唔主張大家做傻事買垃圾

係3年半分量

買完都係擺係度
真。爛鬼相紙
揸佢10秒好過(好似係)

建議aks不如出vr握手會
我覺得咁樣賺易過賣生寫

有錢嘅話
why not both?

手足就睇得透
但係呢家冇得握

有錢緊係握多10秒

去韓國fs

搵狗去
日本咁多好妹妹

握妹妹

你可以search我個名
除咗握手會對應外幾似奈子

一生巴真係痴咗線

做咩?

搵到奈子代替品棄奈子

你係真心定假膠
嗰張我記憶中係 嚟

9K幾

遲下去福岡,hkt48天神果個劇場其實有無野買? 未必有時間入場睇

唔知點解對握手真係唔太大興趣

我以為無人再問諗住由得佢 點知你又真係記得

話說握手係愈早到愈好定點

首先要抽中先可以入去睇

新野真舊野來?

去邊場
第幾部開始
握邊幾個

今朝嘅野

中字

清純細佬真係好正

哦~真係唔太熟,見去開可以朝聖下
現場有無咩野可以買?

冇
上去只係一個酒店的hall
唔開show係咩都冇
利申:中過伏

多謝提點, 我太遲鍾意櫻了

好想睇concept trailer下集 好多疑問
點解櫻花有個shot 指甲要唔同色

舊劇場就有野睇嘅
新嘅只係借人地方搞 所以唔會有野
反而下面個層間書店放左一堆野喺嗰度賣

真係太遲
之前仲有官店同cafe
而家得秋葉原先有

好似有人interpret話有D暗示(girl crush? )
不過等十一點睇下出唔出多條teaser

去到produce48已經太遲

唔知會唔會燈中呢

衰d講
其實48系列其實已經沒落緊
只不過pd48吸到新飯帶返起dd

我燈你燈唔中

裴巴燈力係呢到都TOP幾

睇過一個Mafia解釋
可以9up諗到咁多野出黎都幾勁

好客觀

對新飯黎講會覺得好新鮮
但對於我呢d老飯黎講
已經冇左當年神7果種震撼

所以
我愛娜b

【東京MXイベント中間結果📣】
前半戦終了時点の中間結果が発表されました！！

１位：下尾 みう 投票数： 71785
２位：浅井 七海 投票数：65707
３位：岩立 沙穂 投票数：49920
４位：坂口 渚沙 投票数：9305
５位：小島 真子 投票数：7948

ランキング上位5名までがテレビ出演できます😍

呢個係咩嚟

見到MX我以為美心

落落地坑果個就係你? pd48既珉周 veryveryvery版既造型吸精到呢

如果珉周唔拒絕做C嘅話

個劇場有公演咪完場有合照買 賣到幾日之前
西鐵hall 5樓書店有堆HKT垃圾賣
同埋正正常常想買野都係係netshop買
想搵生死搵幾條街有兩間

係啊 落坑啊

世界女團幾時攻蛋

話時話W1一個蛋都冇攻過

三個都正

由新時代新力量宇宙先鋒世代級超卓女團唉鬆突破第一隻蛋

又吸精

黃巴明明都係燈神七

其實佢拒絕係好事來 一來佢當時唔夠自信實力又唔係好top果班
再者佢果team 好多都評價係A組 如果佢作為一個C組做Center 可能又比人攻擊 更何況當時櫻自己都話想做 唔讓個位出來一定好多人不滿

呢個post整燈力神7幾有創意喎

有冇人twitter都係咁
spotify成日都出現

起碼要2隻先叫合格，之前都冇女團做到

燈神七依家得3個

仲有邊個係燈神?

明明template有痴咗線名單同燈神list
你又唔睇

有燈神list咩
梳

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

點投票？

唔洗copy嘅
我岩岩上左template睇

歡迎大家自薦或者提名其他人加入燈神七

記唔記得邊個燈Lee Hi入雪櫃唔知幾時先可以出返歌

食咗藥未啫:YG雪櫃邊有deadline
南南:上年講出歌 今年就完都未出

又係食咗藥未啫

再同各位講
呢d先叫畫

where is nako

跟比例畫 正皮

膠真個隻係乜

你燈到leehi出cover

奈子細到 我差啲要配老花鏡

我睇返先發現原來好多人負皮我話禾英嗰張 似白知憲

俾人推嗰個係邊個?

娜B個嘴

flying to the moon~

最矮嘅嗰個

點解櫻咁多gif

唔好落總結

點解我唔係好明

我見到張相但係唔想po

我都見到冇po 點解要po

點解成日有人冒充佢地d twitt

櫻花攻略

可能佢真係好想po

Bonzai
>Sound made when jumping from high heights. Like the Empire State Building or a tall cliff.

應該係椰奶笑奈子細粒然後奈子話會隊q冧佢

仆街啦櫻花靚10000000000000000000倍啦唔該

可能覺得好笑
但係依個
我覺得eunbi unnie嗰個最好笑

想俾大家睇吓啲飯拍點解可以影到咁肉酸

原來係咁

微博鳩估：
咲良：maru
恩菲：兔子
惠元：倉鼠
珉周：青蛙
彩燕：鷹
彩元：羊
仁美：apeach
宥真：獅子
藝娜：小雞
元英：兔子
柔理：小狗
奈子：yukio（奈子的寵物鳥）

獅子王
我覺得 似倉鼠多啲

聽到第9係肥妹之後已經知自己

彩燕應該係燕子

我睇Twitter見到有人講 我就係唔知出處係邊

安俊英仆街死

可能公司同佢地講左日妹得3個位

EX 大眾

EX大眾11月刊 3 Mi 訪問
尾哥摘錄

日日都有ㄧ堆

唔明點解可以淨係R到3個位

concept teaser 過咗1M views

紅了

Mnet喎
你有得揀咩
佢想有日本妹就有日本妹
冇就冇

有冇人可以講下大概係咩水平
唔又燈中

大概係有返咁上下實力外貌嘅女團努力咗兩三年嘅成果

嚴格黎講係一個位
HKT2個預定
係肥妹個位其他日本妹爭

本來個位係留比禾珠

.....大部分女團努力左兩三年都唔會Teaser 有1M Views
依個係一線團先有既成績

用MV view去睇好d

邊有女團未出道有幾個CF接
而本身又有fanbase嘅準出道女團
produce女團係咁上下
不過唉鬆仲要開咁多V
再加大家嘅燈力
紅了紅了

tszyu 靚D定sad frog 靚D 真係好難揀

屌我正想講

有錢就會紅系列

下尾：「一開始完全沒有要出道的奢望，只想多留幾輪，後來想出道的願望漸漸強烈。決賽的時候hi醬在第九名被念到，那時候我覺得我不能出道了，直播中哭了，平時我都是鼓勵哭泣的同伴，但這次實在忍不住，眼淚止不住...」

QQ

傻撚左咩
三個人已經叫多啦
根本一開始就係專任既話條數好難傾
不過講去韓國定留係48g到又會引戰

指原巴算唔算開左個話題?

其實全部都係低層去個個都舉腳讚成架啦

第N屆世界大戰準備開始
我先：
根本係專任既話48g所有人都唔應該去！

佢唔Show 床頭相既

你有你的道理
依家就要睇尾尾爆唔爆得起同埋大叔飯可以頂到幾耐

研究生？
下尾又算唔算低層先？

MNET: 哦

如果真係，珠櫻油2年半一齊點算

其實我係想講有實力但係冇乜其他野(大公司/電視選拔比賽)加持果啲女團
例如mamamoo

咪好彩禾珠自爆
不過呢D都係MNET決定

所以如果一早知道mnet係咁撚仆街既話個陣肥秋無可能咁順攤

珠油cp

不如話珠油混戰

就會有人可以收服到

我跟上
早知專任
舉腳贊成
禾珠一個人代表48G 去

禾珠真正成為WIC！！！！

你唔好好唱F#
Izone就完了

即係紅了

演戲嘛
出到黎個效果幾成功

有人同 爭

下尾咪低層 團內除咗睇8仔咪又係冇人識
你問下淨睇分團既識唔識下尾

屌首出道歌有F#先算

但禾珠做唔到4連霸，超越指原喎

主場
珠珠未必贏到

仆街mnet過左呢兩年之後我唔會再想見到呢間濕鳩公司

我嗰心好痛呀

不過算啦
出年再搞咪又有人睇

如果真係有日本男團可能真係追下
純泡菜就不了

男團不了

仲未比人玩夠咩

專任之後拎埋韓國票十連霸都仲得

專屬三年半！

男團我睇呀
但係講真上年W1出左道之後已經冇睇

想睇下日本仔仔俾人玩

話明專任，仲點參加總選舉

真係永續參選

最少佢用呢個套路吸到我呢啲原本唔留意嘅人有興趣跟進下AKB嘅野
P.s.原本一直冇追韓星 同46 AKB

男團會傾向睇自己公司出個d
睇佢地自己作歌排舞好睇過produce 個d

如果真係有
到時見
我燈力細冇事嘅

點都係整個新男團架啦
不過唔知有無日方參與
但係經過咁樣既合作應該無日本事務所會咁撚on9掛

+1

MNET最叻就係演戲

同泰方 泰國幾多靚仔
不過一聽泰文 感覺似睇笑片

自己的身高自己碌

吸到又點？
經濟效益無咁快浮面
可唔可以振興到48g好多日飯都好悲觀
反而即時影響生意
好似分團兩個大top走左佢地新碟新歌銷量會點？
所以一專任真係太過仆街

尋日去完撞正休館日 中左大伏
去到見到擺緊名偵探柯南嘅攤位 一啲hkt嘅痕跡都無
如果唔係5樓個水牌有個一蚊銀咁上下大細嘅logo 我會以為去錯地方
5樓書店真係得一個角落賣垃圾 睇黎佢地係日本都真係好摺 唔怪得要出去闖

不如碌長對腳啦

完了完了
開始啦

agger

我都feel到好強既氣

泰文真心聽落就想笑

咁都被班友諗到可以咁玩 痴線

好難整

有下季都唔睇
我對仔冇興趣
如果撚到咁都仲有下季女嘅話我會諗下

仲有分鐘就開估

唔會掛
應該就男啦

講腳既話minjoo贏子瑜九條街

唔會出女打自己班女掛
公式對手咩

所以咪話仲有下季女嘅話就會諗下睇唔睇囉

下季仲女姐係搶世界女團飯碗

係囉

係咪我表達方面出現咗問題
明明我係話如果仲有下季女先諗睇唔睇
但係=/=下季係女喎

昨日不是休館日，係hkt去左東京秋葉原公演

唔想做sad frog 肉體飯

咁唔好做囉

打和啦super

比人叫關東團唔係無原因架

應該咁講 如果本身日本你係一線嘅你本身日本都紅到嘅可以skip
但係如果本身好似下尾咁係難D上一線嘅去下真係冇咩問題咪當吸下人氣囉 但專任嘅我就覺得要睇返成員嘅意願，佢話佢頂到咪有得佢囉總之决定權要係成員到
P.s.唔係想引罵戰

咁你想要咩女團呀

睇下點先算
我本身都冇諗過會追pd48嘅團

屌原來已經10點 假日話咁快就過........
仲有一個鐘等出野

以裴巴既入坑速度
下個PD出咩團
你都會照入坑

推佢入油坑

利申以下都唔係罵戰，係理性討論
如果有得skip有唔skip其實更顯得個機制唔公平
所以都係要靠個投票（造馬）成團真係無可厚非
下尾入唔到真係有太多因素啦
入唔到可唔可惜就真係要睇之後aks點玩
專任個到
決定權係未真係係成員個到無人知
但成員願意都好都要睇成個團個發展
你睇頭先有巴打去過HKT都知霉撚到仆街
而家仲要走左兩個大top
銷量真係仆街咁點算呢？
好啦再等佢兩個返黎
d資源又突然去曬佢兩個到
其他member其他飯又點諗？
所以我而家都對呢樣野好悲觀

如果牛油捆綁兩年半
裴巴到底會唔會入坑

信HKT
用錢支持佢地啦
我自己對呢件事就唔係好悲觀
當佢地捧多個新人

好撚感到
HKT下單無跌銷量我已經當無出事

我發現真係好易入嘅嗰類
應該同水魚冇咩分別
除非我本身係好憎某個人
如果唔係,我對得多都會入佢坑
不過相對都退得快
我之前都幾中意twicee
依家已經冇咩感覺
唔知IONE可以追幾耐呢

奶類加工品不了

突然覺得你哋好有惡意

但你之前有冇為Twice改ID名先

小妹留名

家下好興奮

等緊片

冇
因為我第一個連登名已經係裴咲良

留返比你
健康走油 由你我做起

我唔係講挨鬆

梳

訓練緊你定力 唔好咁受引誘

友朋自遠方來, ____________。(10分)

勁

日本出道一定有個人週邊

我真係好冇定力
IONE入面so far係對權F彩燕肥妹NAKO清鈍敏周彩元無感
最多都係覺得幾得意但未去到要入要

我等緊teaser入面個星星周邊

羅高恩

愛恨差一線既_____ 成推應該不遠矣

咁唔健康嘅嘢留返比你

之前比人del片個15秒cf仲未up返出黎？

仲有半個鐘

嗰個睇落好似小學雞嘢

每晚等到11點嘅時間特別難捱

我心繫櫻花

好多櫻唯

係
我依家好得閒咁mon住個post

cj e&m center

HI

今晚終於得閒係家等
睇下11點有咩睇

所以咪話己所不欲勿施於人
你都唔想要又點解要比我

多謝晒你既爆料

彩元好多Follower但post 連1000都無

識d野 識cap nako黎影

試煉來

sad frog真係so9sad

期待

make noise嗰款

點解 啲followers仲多過敏周

make noise個陣嘅tshirt真係好淘寶feel 希望今次有改進

izone後既sad frog係咪無乜話題? 不過pd48果時utube view數都唔係特別高, 原因應該都係sad走曬D粉

官堆通常都無感
好似係咁

39K

越少字越難寫 試下中文作文300同1000字嘅分別 做過就知有幾難

去個廁所再返嚟等開估

岩呀
仲要問佢IN TEXT計唔計字數
好易過字數

大陸WEIBO統計,算把啦

微博嗰啲超級話題嚟啫 櫻緊係多

girl crush

好有燈嘅味道
期待你取代我做燈神

嚇得我 都未夠鐘
呢個係我同裴巴嘅燈神之爭

就快想同你地兩個許願

沒有期待 沒有傷害

究竟會係清純衰啲定係girl crush衰啲
甚至兩個一齊中

仆街啦

明明感覺上我都唔係燈咗好多嘢
猜拳同琴晚po相中姐唔係咩
黃巴就中得又大鑊又多啦

想俾奈子瘋狂鞭打

一陣黎個rollin rollin feel就好笑

重點都係最尾變紅同玫瑰

炒曬車

大家會係想燈中定炒車呢

如果係eunsooo巴榮升燈神

仲有4分鐘

非女衣巴登今晚係咩消息?

佢燈咗啲咩

可能咩都無呢

兩隻都有
學Wanna One 投票主打

佢燈會係rolling rolling風格

我會暴動
如果冇嘢出咪即係依兩日放多咗

would u?

有friend琴日燈過

mark低先

應該出道有兩隻歌既舞

燈神大戰 結果好快知

F5爛啦

緊張

仲有1分鐘

燈的預測
1.girl crush
2.清純
3.dear santa
4.rolling rolling

我燈成熟暗黑

Nothing

有喎
官網?

。。。。。吓

屌真係乜都無

殘巴次次都快到嘔

minjoo張相 一流

不得了

三封

得三個

裴巴CLS

呢張儲起佢先 好正

係咪傳說中既小卡？

今日批相好撚正

個官網幾得意，izone又贏！

睇完呢輯之後頭幾張 我覺得有omg closer個種感覺

我up唔出係咩風格

今日燈神

very滿意

咁樣到底叫有冇燈到

仲唔係森女風

笑得好樣衰

等陣先呢堆係藍玫瑰

正到癲
比起尋日個個不如唔好比

未必係

仆街櫻花要等多兩日？

我今日非常滿意

三封?
哇
裴巴又中

仆街今日無nako同肥妹

得3個ja？咁都滿意？

今日開始官網要吊大家癮
唔一次過出晒咁多張

青蛙呀

問WHAT IZ YOUR COLOR但係得三隻

同琴日堆矇相比較嘅話

似Omg 啱啱出道個感覺

影得靚
值呀

官網有更新都叫燈？

girl crush呢

星期六晚見

燈唔中
唔夠功力

closer

一出道就三封

講質唔係講量

我覺得似closer個隻感覺多啲

未出nako 不予置評

岩聽

同條片連到關係未

其實邊到睇得出三封

玫瑰啲色全部都唔同
會唔會紅玫瑰係首歌嘅c
或者mv c

我以為部洗衣機有野玩
rv cb通常官網都有野玩

小紅帽

下下出晒11人真係冇咩貨

CLOSER真係好撚正

唔知架
佢出左3set相

我感覺到師兄弟返曬黎

就係拉個色落去出相

點解咁講?

唔熟Omg 以為closer係出道歌

!? 咁閣下係?

三set相完全唔同風格即係點

我係咁禁部洗衣機

攝影師

我未絕望
今日呢三個嘅係藍玫瑰
奈子櫻花仁美清純嘅相未出
紅玫瑰有機會係成熟暗黑

溫馨提示
呢幾日不要將橙色波波擺入洗衣機
否則有打爆moon之災

closer真係出道到而家咁多隻磚入面最正個隻

我係金鋼腿~~~

每日都有團綜預告仲有每日驚喜
仲想點?

我啱啱都係

大家比cj寵壞哂

想問佢而家呢3張係唔係跟住最終順位咁排同出
已經唔記得哂排名

出道歌個首係cupid 麻麻地

係

有驚喜之後呢度直鏟入大直路

yes

橙，不忍睹

慢慢欣賞

其實我覺得3張相都麻麻 好驚nako個張都

我覺得係跟返佢哋個代表色？

唔講唔覺

出多3日先出得曬D顏色波波
咁都好既 3粒3粒咁出就易D記得邊個成員邊隻色

應該係

推

仲方便大家睇路回避

我有諗個會唔會有唔同色嘅ball一齊放入去會有其他嘢
結果冇

櫻花個隻叫咩色？

真係好正

櫻花色

plum